我有一條香港大和解妙計

早前差佬無處理好元朗站事件引起公憤，
再加埋沙田新城市事件處理不當，警民關係惡化，
我建議全部三萬個差佬自6月9日到7月21日嘅全部人工捐出，設立基金協助所有因警察行動導致示威者以及平民傷者治療傷勢。
呢個方法，無需政府做任何嘢，只要差佬親自釋出善意和解就得。
如果係咁，我覺得可以立即平息大部分民憤，也停止香港撕裂。
大家認為點呢？歡迎討論

你都on9 班警犬根本唔覺自己有錯